其實D闊太跳舞叫鴨，已經通哂天，實被人笑到面黃。佢地日後喺上流社會圈子，仲點立足呀？

Ching入到上流社會圈子？帶埋OK

當一件事人人都做，就無人會笑，而且你叫得出邊位闊太個名呀？

上流社會個個一早知 洗物驚

有錢佬都會叫雞 好出奇?
你問下叫雞中招果班點立足好過

唔會啦
社會教出黎嘅ON9思想 只會覺得男人去叫雞先係錯;女人叫鴨無問題嘅

傻啦 我諗嗰堆上流人士唔使有新聞都知內情
早就知 要笑早就笑咗

可能入上流社會嘅首要條件就係要識叫高級雞同叫鴨，你會唔會俾萬8蚊叫鴨？俾唔起咪入唔到上流

有咩問題 叫鴨消遣啵你估做雞咩

上流富豪玩女
佢地d老婆咪玩仔囉

應該個個都係咁

咁多個出埋樣,佢地啲老公仔女真係冇晒面

無錢叫 = 窮閪 = 唔入流

有錢理西你咩

唔係佢呀屌

可能佢哋圈子都唔係秘密
反而會收到whatsapp話有靚仔唔叫埋我

成個上流社會闊太以叫鴨為榮 有咩好笑？

心知
老公都去 玩

你知 我知 單眼佬都知

如果使錢之後啲鴨有屌過佢個閪都算
畀人知使咗幾十皮/幾球 閪都未畀啲鴨仔瀨過先好笑

心照同揚咗通天兩回事

有錢人往來不嬲虛偽

實抽到仆街

《蘋果》卧底直擊 黑醫整容團劏全國闊太

通晒天又點，根本個個都知，正如有錢佬玩明星仔咪又係個個都知，但係唔會笑佢，只會開心share

跟本男有男班，女有女玩係人都知，有邊個笑

個個都叫 who care

有咩問題
佢地闊得起

本身都知啦

根本蛇鼠一窩，驚閪

可能上流闊太個個都係咁
你有冇見過一個坐監既人笑隔鄰坐監果個

人人都做都係會笑
好似放屁咁 個個都會做 但做左都無人會認 比人發現左都係柒
我地唔識姐 佢地圍內肯定通曬天啦

識返屋企咪得囉，個個都係咁架啦

笑完可能打聽點入行

傻既, D闊太先唔CARE, 佢大把錢可以當男人狗咁玩喎, 係一樣值得自豪既野黎

有冇人一齊煲大佢

關你班窮撚鬼事咩
個個有錢佬一早知啦
唔通有錢佬叫雞又好好笑咩??

你唔識係你見識少姐

露樣果個都未驚 肥仔驚西

其實兩邊都冇問題
有買有賣

冇份先冇面呀

成個上流圈子都係咁架啦 邊有人笑？咪傻啦

隻鴨好大波

人人做都唔等於每個人都通天
你唔識啲闊太啫
但係啲闊太自己有個圏㗎嘛

明買明賣 有咩問題?
你估啲闊太好似電視啲貴婦咁
日日high tea買衫咩

成班都識，驚閪咩

坐監都好拎嚟比
各有各玩 叫鴨叫雞唔係罪大滔天嘅事囉

到時多左其他闊太叫佢地帶埋佢去

上流社會既人 個個都叫嫁啦

咪搞左個建興叫雞群組幫手遮醜

真 邊個唔係叫鷄叫鴨 乜都玩齊 真係得連登仔先會大驚小怪

傻閪樓主啲底下階層以為上流社會叫鴨喺啲咩唔見得光嘅事

牙蛆又有冇叫鴨？

佢地唔係叫鴨，係d仔比佢地包啫
24x7 邊有得同 one off 比較

女權世界， 叫鴨大哂

佢地都係介紹自己食完嘅好嘢
可以寫個食評

唔好咁天真啦

你覺得上流社會既人真係不吃人間煙火好保守個個品行端正？

上流日常, 笑乜鳩呀

你做上流婚姻有真愛咩！
全部都係家族交易嚟，出面揾真愛應該係大家嘅共識

上流社會唔叫雞叫啱先俾人笑，基層唔識野

上流社會定下流社會？

唔通窮人叫鴨？見怪不怪啦

後生仔冇咩錢叫老雞點都慘過闊太叫嫩鴨啦

靠錢立足

底下階層先會將道德掛係嘴邊

哎吔黃太，原來你搵開Peter 㗎，佢條巨龍真係頂到我上心口呀！不如你下次試吓Jason 佢舌功好得㗎！

笑貧不笑娼

冇錢跳舞叫鴨叫咩上等人？遲啲掃埋碼咁叫鴨有埋認證仲威威啦

摸雀群組

唔好咁天真！
哩個係身份嘅象徵，仲帶起成個風氣。

有咩問題？做美國總統都得

上流社會不嬲各有各玩

買衫都買到厭啦

而家叫雞犯法啊

女人做雞又俾人笑
叫鴨又俾人笑

男人做鴨叫雞=正常？

唔好傻啦
你估佢哋老公唔知咩
各有各玩咋

下，任叫架喎

個個都係咁點解會有人笑
個個圈子又唔淪到你入

你問下自己點立足係世上好過啦
窮撚幫有錢人擔心

闊太wo

共識嚟架喎
點會畀人笑

任叫架喎

一層樓一隻鴨，但係被迫做gym同飲奶粉

佢係狙擊手

有錢佬包明星玩靚模又怕畀啲上流朋友知道？？

你不如擔心下啲好似你咁連樓都買唔起嘅賤種點係香港立足好過

都話任叫架

關你L事咩

上流社會交際當做運動

你都On9

上流個個都有份跳，怕咩

我真係恭喜你呀

果班鴨 攪人地老婆
都應該唔擺得耐

一路好走

連登教你既思想？
未撚聽過

可能俾人知道冇叫先笑到面黃

富豪call g
富婆call app
有價有市

綠帽無分貴賤
越有錢越各有各玩

上流社會既共識，個個圍內都傾緊邊到有G/DUCK好玩
大家熱烈交流意見啦，完全唔需要收收埋埋
係啲窮撚先會諗咁多嘢，又咁多道德包袱
有錢佬分分鐘都唔會介意戴帽

個個都叫鴨 笑乜？

應該佢地老公無面d

敗登家族SM細路咪又係好地地，有XiNN 幫手講佢人格高尚

點睇都係雞都唔敢叫嘅死毒撚可笑

On9
你會唔會話有錢佬包二奶通晒天好撚柒
根本佢哋個世界係咁玩

個個都係。。。

可能得你地先如獲至寶咁喺到笑姐

驚咩根本一早知

你邊度鄉下？
男人叫雞係逢場作興
女人叫鴨係淫婦臭雞閪女人

唔會啦 已經鬥緊邊個食隻鴨最正

公開的秘密啦

咁公開埋d佬叫雞相咪draw game

其實係公開嘅秘密
佢地自己圍內大家一齊玩
出面啲人笑佢地唔會理啦

傻仔上流社會根本就好淫亂，只係大家心照不宣而已。

其實都係各取所需
笑下都可能會
不過笑人的可能自己都係一樣叫雞叫鴨

傻啦 D 有錢夫婦 各自去玩已經是非公開既秘密 點會有人笑

驚咩
老公出去叫雞 屌明星
自己咪叫鴨 叫D後生仔幫自己奶閪

上流社會玩緊啲野 你估佢地唔知咩
大驚小怪

其實明明報導講到明係跳舞，
點解而家assume人一定係叫鴨？
自己個心好過啲？

仇富撚真係好恐怖

開哂名 你係識呢個人嘅就一定記得

係 岩岩先比人吊完話我去叫雞

窮撚青頭連人地包鴨都要管
根本埋得堆既濶太，大家都心知肚明，有咩咁好笑。正所謂平有平玩，貴有貴玩，以前識班50路美容院老板，呃老公話有客，其實約埋一齊中午番深圳叫鴨，有沉船既用百幾萬貼仔，最後攪到夫離子散。

個個上連登嘅都笑其他連登仔係兒登仔啦

笑都笑佢老公先啦，比錢老婆搵人吉
仲要通天

我覺得班闊太會勁過tg班雞蟲
直接面對面交流上次叫咗邊隻、佢表現點樣

今次揚咗最多咪
「呢間有肺炎㗎，轉場啦
阿乜太介紹咗間仔仔仲大隻仲持久」

闊太唔使做愛既

點會立足唔到
圈子內個個都係咁做

上流社會從來唔係講心 係講金
平凡人睇到佢跳老舞
但闊太睇到嘅係一棵又一棵搖錢樹

擔心下你自己好過喇

好人好者做咩會去跳舞？
擺明叫鴨啦

如果我係老公我一定會離婚

冷靜D照下鏡，睇下自己個樣，同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦！世界好公平，如果人人都心想事成，會天下大亂。

男 , 女都有需要 有錢有得玩

咪傻啦，香港笑貧不笑娼

冇事啦 上流社會個個都好識做戲 見到會繼續好俾面 背住先會笑9佢地

鴨王又有題材拍續集

個個闊太都會 你唔好咁無知啦

隨左怕d仔女知之外 冇野好驚

樓主唔識嘢

叫鴨係身體自主嘅表現有咩唔見得光

商機又黎 開新店招新人

你都識講上流社會啦，個個都係咁有乜好笑，就等於人哋日日笑鳩班窮人住幾百呎嘅屋，但係你會唔會笑人住幾百呎屋丫？

只係有錢人用錢買歡樂
佢哋圍內唔會覺得咁係醜事
但會笑佢哋老公管唔掂老婆
最慘應該係佢哋老公
又唔離得婚怕分身家
仲要成世日日對住佢谷鳩氣

如果仲係97前真係會比上流班大家族笑，但而家呢班入面有支那暴發戶，個班人唔介意

N年前上深圳火車上常聽到

留返生日先點蠟燭

On9
佢地一圍埋就鬥邊個隻鴨技術最好

古天奴

鴨王...你老細係袁嘉敏 , 比初戀感覺我

唔叫鴨就真係比人笑啦

唔叫鴨先笑你呀！有錢老玩女，有錢女玩仔！

真呀
我都想我老左可以買起隻後生靚仔當狗咁養

人地會care你呢啲人點睇？

狗隻搶姦劫殺都通哂天，佢地有怕過？

可以唱下歌仔感化佢地, 禍不及家人
對抗惡魔的人, 要小心別讓自己也變成惡魔

係你呢啲窮人先會顧呢啲所謂嘅面子姐
根本呢啲嘢係上流社會係hoffen agenda嚟
上流社會最下流

貧窮限制思想。。 係有錢人黎講俾錢玩咪當你玩具，有幾多會真炒車比埋副身家你咁戇鳩。

人人都下流
不過底下階層無噤多時間同能力去下流

係,一個人最唔值錢既野就係面子
富2代一夠18歲佢父母就畀層幾千萬既樓,會唔會有人笑佢廢,要靠父母先買得起樓

唔好比嗰d 極端連登思想影響

起到底未

錯啦
新時代係話男人叫雞就係父權、物化女性、唔尊重女性
女人叫鴨就係女性自主、解放女性性慾自由

老母跳老舞
點知老母舞舞吓條佬
老竇多咗頂綠帽
佢個契家佬, 做得我女個細佬

上流社會男有男玩、女有女玩，怕乜通天！

On9 你會唔會笑你個fd叫雞？
有乜好笑？

唔玩嘅喺其他闊太心入邊可能係，乜你咩都唔玩ga，點融入又唔係性無能，我有錢都想搵個ptbf望吓摸吓肌肉啦

憑我自己實力

on9
你仲未知上流社會點玩
女包女 男包女 好撚平常架咋
你估富豪個老婆 富豪會掂呀？

見識少 外國玩埋幼幼tim
有錢佬屌明星仔

你見識咁撚多咪講下識邊個囉

有錢邊個會笑

咁叫雞又笑？

咁道德 倫理呢

平時好care㗎喎

建制派唔出嚟遣責

成班都係咁 又有咩好笑？

上流社會興一人一鴨

姑蘇醋王藍湛

只會有更多既人問點叫鴨 男女都會問

連登一班傻佬9 up

樓主唔知

你依家先知有錢有得做愛？

當上流社會個個叫

笑條毛?

公開咁成群叫鴨，根本就唔洗理你啲窮閪柒頭點睇

寧被人知 莫被人見

唔好嘈啦
兩個都係自主 打和！

唔係囉
有錢人包二好好似洗米華咁
保皇黨唔理理 婦女團體唔會理 護家盟唔會理

但西九性感畫
同性戀繼承財產馬上出嚟反對

講真 有錢人玩依啲嘢叫做好普通啦 跳下舞炸大佬 有啲仲誇

上流社會同我哋根本兩個世界，用我地嗰套世界觀去諗係唔可行

冇叫鴨先會俾人笑呀

貧窮限制了思想

上流社會個個都叫，無中先比人笑到面黃

我要同你搶羨羨

下次玩做gym 囉

冇人搶到我的